[1q題]邊一間公司好大性慾

要寫埋係公司名度？

因為自覺都幾簡單
不作「情」罰
純娛樂

一個鐘後開估

唔使即刻負評我掛

秒

思路岩
不過我個答案更合理

多謝你支持
不過唔係

放心 係大公司黎

笑左
都未係

死啦咁落去個答案隨時比你比下去

大家食
大家樂
大快活
吉野家

公司窺模我諗有咁上下
但唔係

MB Beauty

暫時都未表現到性慾

大家食J

家樂牌

其實巴打你岩
我冇講明男女
之不過唔係我心目中既答案咁解

btw 間野點解叫大家食J既

呢個最多合家歡者

唔好掛住負評住 我講個答案出黎你一定係諗起性既

連卡佛

咩料
以前食好似冇呢個J字架喎

負咩評
係就留言估啦

肯德基

Levi's

因為爛牛

你食既係呢間啊

唔係

冇佢咁低質

係
我食呢間正宗大家食

呢間係冒牌

屌 竟然

btw 咪俾佢騎劫
我個答案真係講出黎你地即刻認同架

微軟 西門子 波音

暫時肥絲d答案最高質
但我個答案好直接既

原來係一個不分黑白嘅on9仔

Nike
好淫

唔夠我答案露骨

岩左

以前唔知你可以屌
咁我依家知道左 又肯改口
仲點不分黑白呀
成十年前食
唔識分都唔使咁下話

關咩事

極之接近
個思考

my name

吉野家

肥絲d答案好高汁
但我唔會被比下去

準備開估喇

邊類型嘅公司呀

Superdry

岩

開估未

唔係囉

開唔開好呀我

一講實估到

開啦

屌你比啲提示人諗下再開

apple
因為聖經故事禁果的象徵
萬惡之源wor

長實？

老實講第一次開iq題
肥絲好努力估
我想佢都想我開先開

屌你含撚啦

冇咁深入

飽姣時？

扑死你

last十分鐘啦
題示係外資公司

答案係呢個既話應該俾人屌到開花
唔係

倒數9mins

負皮 上一頁

再一個題示係男性性慾

j p 摸緊

性事良品 ？

吉之島

Morgan Stanley More根

咁多答案都啱啱地 今次打和啦

Dickies

笑到仆街

DELL
LENOVO
HAIER

中左

其實真係
只係我個答案講出黎肯定你地都會諗到露骨既性需求

一間

一風堂

Dell 囉咁

指定動作,SUPER!

答案正確

哈迪斯
hard dick s

咩公司黎
我未聽過

屌 我講個間一定個個聽過
而且係大野

三分鐘

Dell 啊屌你老母

一陣佢又話唔啱㗎喇

屌你老母

Sm

癡線 點諗到
好勁
畀你開左估

Benz (bangs)

前面估左喇
我話我個答案比呢個更直接同露骨啊屌你老未

呢個po廣告係Hooters

長實

Penis

係喎
差啲諗到

肥絲d答案接近到我都話唔到佢錯
只係並非我心中所想

Dior

屌開估

屌我???

岩

好勁

等睇樓主比人屌

諗起都興奮

開未啊

Dell
Lenovo
Haier

(屌你老母閪）

入來就係為呢樣

答案係

DHL

直接表達男人性慾

三菱

我屌你老母個閪啊

紅字為笑點？

屌西窿

屌得

乜撚野呀, 解釋啦

我屌你老母啊

收嗲喇屌你老母

返學唔好玩電話

唔好話你地聯想唔到係咩字

屌閪窿

DHL = 屌閪你?
我屌埋你老母個胃呀撚樣
又一條弱智仔, 驗左腦未

長江

屌你老母呀
直接表達我對你老母嘅性慾呀

解釋呢

有冇咁純真呀你班友

啲負皮增長快到

大家請唔好再回覆樓主呢個死on仔然後負評上一頁

正字：屌屄窿

你有冇咁弱智呀傻鳩? 做左TSA練習未

其實樓主開乜答案都會係淫
點都會比人屌老母

做晒功課未啊傻閪

dllmh= 屌你老母閪
咁DHL
屌閪你/ 屌閪窿囉

三個字母叫人聯想咩

orz

你未屌過閪？

你老母俾爛牛屌閪呀撚樣

完全唔明大家屌乜

D HL做咩？

負皮數量急升

屌你唔寫正字
屌屄窿

咪係
痴線

我估唔到你邊個

想相認？

條題目問邊間公司好大性慾
冇講到明係男定係女
咁女呢？
樓主答案根本就唔對題
零分重作

連卡佛
連車都屌性慾好強

雖然知你copy落黎

但我冇話人錯呀

肥絲d答案直逼真實

樓豬今年內會死全家, 恭喜晒

屌你老尾近期啲1Q題低汁到咁

屌你老味

所以當答案係 Uniqlo時
我極度讚嘆

問心我覺得都算高質

你都直逼智障仔一條

咁都低汁冇野下話

你老母俾狗屌到閪出汁呀

吉野家都好過你呀

真心係

多謝巴打支持
可能我個代個個打屌你老母閪=DLLMH
依家係咪唔會咁打架喇
所以冇人明？

講真都幾高質啦

所以我有講到好多都係正確可惜dhl就更露骨者

樓豬正傻鳩

我而家DelayNoMore添呀，仲大性慾

咁嘅答案負皮唔洗找

我真係屌你老母個閪窿

巴打你做乜事
我得罪你咩野
你連續幾個留言係屌到我風琴

大佬好話唔好聽都係一個iq題者
殺你全家咩

DHL應該係 屌系啦 下話？

總之就係屌閪囉

入黎前以為係NINEWEST
點知黎個DHL
痴撚線仲要話9人純真

唔好人負你又負 客觀諗下 覺得合理既俾返正評支持下

DHL
YOUR MOTHER

活學活用

d 屌
h hi
L la

dhl = 屌hi la

我諗係咁掛

屌9你呀你老母

開左
俾人風琴式屌化緊

我仲以為係似後入Pose 點知你咁撚樣解
DHL

DNL

我明你想講乜

不過如果要讀正確d應該係 DLN 先岩

正字特警：屌屄窿

屌你啦
你字點會係L
啦又點會係N

媽呀放過我

DLN
屌撚你

Bossini
扑死你

我個答案合理好多

很黃很暴力

個人覺得最勁真係 聖安娜 性honor

拿 但係屌屄窿都唔差

收嗲喇
你老母閪就比我屌緊喇